開始玩美股option後，正股好似無左意義

呢個星期開始玩TSLA option後，其他正股只係盤前Set好買賣價就唔想再睇，淨係睇位LC LP TSLA,有無師兄都係一樣？

一開始你會贏下贏下 到後面輸就停唔到
一直輪迴落去 會想追翻
玩正股 做如日中天派弟子啦

推，trap鳩連登傻散玩option先

玩option通常只做兩種
Leap option
OTM short option
LC LP睇心情先細注

玩耐d你就明正股既威力

Ps: 以前牛熊 call put 期指炒過晒

真

真
破左產 無曬錢 正股真係無左意義

用option去減低買入成本，唔好諗住做好多倍槓桿，你打算接幾多貨就short幾多。

咁同去賭大細無咩分別

你接受到大上大落咪得囉

Tesla option 一分鐘可以 +-1000美一張

以前玩過贏幾萬再倒輸十幾

玩開short
Long 都有 不過short 贏多d

如果你岩岩開始玩就好危險 因為心態同控制注碼難
除非你一向好有心得
但前題係你夠準夠快 唔係個個岩玩
同埋玩option 唔同既係
一日仲係賭場 都唔好話自己贏 你一星期贏一球都未必守到尾 止賺都要做得好 亦唔好單一方向 硬好硬淡

不過不得不說 LCLP 係俾到好多機會你 係正股俾唔到 同樣蝕錢機會都大

你睇岩方向識控制注碼就係
唔係一次大注睇錯方向就收皮

推土機前執銀仔, 一次大上/大落就收你皮, 傻仔

呢個真
玩慣SHORT覺得LONG無乜肉食

玩過sp sc後就覺得玩long十分on9

學極都唔識

點解咁講

咁應該係你LC LP 低成功率
利潤可以話冇得比

多一個方法輸錢

而家唯一一個有勝率既option就係GME LEAP LONG PUT

都岩既,玩乜都有人贏,你贏多D

Sp sc 只要做得夠遠夠短時間，時間值都磨撚死你
做莊必勝

收幾蚊拎去買魚蛋？